組爸組媽養到你咁大，自殺係辜負組父母對你嘅期望

請愛惜生命

🍤🍤🍤